立法會過半可以點清算黑警？

事實上唔能夠 私人草案三讀需要3分2通過

P and P 要唔要分開投？

俾d位泛民落台扮下做野。唔好再踢爆啦

ban哂佢d撥款申請

過唔過半都好，黑警都係死全家

過到半先講啦
未學行先學走

孤立警隊
budget

組新團 由零開始

香港警察=腐敗中共鎮壓象徵